老豆落命令今晚唔煮飯食黃店慶祝,今朝黃店食早餐個個幾開心...

老婆同意？

咁開心

你咪就係老豆

真！
頭先食咗個光榮早餐！$50唔洗找！